一張紙開幾十個PO，洗走今晚6點遮打集會，藍絲都笑你on9

今晚六點，遮打醫護集會，有不反

[剩番五日！！！]香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

【我們香港人】倡導計劃